依加連登咁多fake news陰謀論風水post 係因為香港人已經活係恐懼之中

當一個人缺乏安全感
對未知感到恐懼
就好易會訴諸鬼神
尋求心靈上既慰藉
所以呢啲post比起行動post更加得易到關注